我地仲失敗過藍屍文宣？！

以我認識嘅藍絲group，佢地之所以成功係因為咩？
因為佢地好似叻哥咁，識得
選擇性睇唔到！
佢地係唔會po警暴嘅片、相，剩係會對準私鳥、放火等等畫面上對手足不利嘅事件
本來今日我地係核彈：西灣河無故開槍殺人、交通警揸電單車撞人；無啦？全部都係放火燒廢佬嘅片？又分析係拍戲，又講咩應唔應該等佢郁手等等。
根本我地嘅做法就應該好似藍絲咁
睇唔到！唔駛傳！
藍絲會傳佢地嘅嘢，我地傳我地嘅嘢，文宣就係要發佈對我方有利嘅資訊，唔駛係文宣個陣扮中立！Okay？

我覺得TVB沒有告訴你的事情
呢類文宣做得幾好